亞洲博覽原來啲飛係可以改名 實名購票如同虛設

殘體字

微博

樓主send比蘋果啦

原來好多主辦機構要求轉返去"快達票"到賣

相信係實名, 搞到賣唔出O的飛

再次證明, 香港係搞唔到實名

原先唔比轉名
但最大原因係成班on9係facebook屌鳩亞博唔比轉名

因為有打錯名嘅情況
不過點都好 成個system已廢

推

講咗架啦 主辦都有份落場 點會冇得炒

唔係喇
亞博出陰招wanna one個con轉曬班友D位
變左班友一係唔要,一係買牛
跟著大發慈悲比你轉名一次

哦 係 好多由1680 轉咗1280仲要最尾幾行

自動downgrade 第一次聽

D飛去邊,心照喇
根本搵得隻大黃牛預左更仆街

都係 快達，cityline或者城市搞返啦
起碼買到咩，就俾咩

呢個咁垃圾既系統 廢左佢吧啦

原意係好....可惜知易行難, 要各方面配合先做到

好垃圾 2邊內部又唔溝通下比唔比改名

講真, 比得你改名, 仲搞咩實名呀, 如果唔搞實名, 我不如比返快達, 城市搞啦, 人地咁多年經驗, 起埋無燶味

岩既 但佢連一次都唔比就好白痴囉 臨時唔去就倒錢落去

你無得又要馬兒好又要馬兒不吃草, 你實名得就預左無得改, 硬食.

一係就唔好實名, 係只可以咁

你岩

其實改名都係小問題, 最大問題都係實名同賣飛成效好大影響, 所以要屈服

買機票又唔見咁多咁人啱打錯名，買亞博飛就咁易打錯嘅

都係